新記芝士撈丁個汁係點整

我唔知芝士撈定係咪新記做開先
但我諗唔多唔少都係因為佢呢間茶記
令到好多地方都出咗芝士撈丁

試過其他餐廳嘅芝士撈丁
都係食唔番新記嗰個味岀黎
呢度有冇高手可以指教下？

銀龍整先

推

麵糊（牛油+麵粉1:1）炒好後逐少加水
加雞粉調味 落芝士片 煮到杰身就ok
鍾意可以水換成奶 但茶記嘅芝士汁一般都唔係用奶

新記是咪香賓地庫？

麻煩曬
等我得閒自己試下整先

所以係茶餐廳忌廉湯加芝士煮?

YouTube search 白癡公主
非打手

香B樓上回收物料整架 唔係邊有咁鹹香

我估 啦可能咋 唔肯定
有機會 應該 可能要用芝士